依家買IPHONE XS係咪不智

因為佢真係靚過11PRO 但唔係平11 PRO好多 仲要年半前產物

會員楊凱傑(唔係好基)#173307:
全面禁止時事台以外討論
請勿再回覆此帖
否則會加入五毛list及全家中肺炎

識買等iPhone 12 pro max ultraX

11 pro好啲
鏡頭廣角
磨沙背好揸手好多

Xs個玻璃背好滑

幾錢入手先

HKBN （11PRO 64GB 8199） XS 64GB 7499

唔鐘意3眼仔 同唔多影相

xs機能上完全無問題
不過玻璃機背真係勁痴手指紋同好跣
仲要粒電廢11pro兩條街

建議11pro或者再等12

等唔到啦 部IPHIONE8入左水 個MON震過貓王

咁11pro啦唔好諗

考古一流

慳返啲錢等12pro

曲到圓

等12啦
而家買舊嘢好傻仔

貴wo
我xs max 256 先7999

仲要買左都大半年
等下年啦呢個價

邊到買 SMRAT TONE 64GB減價賣哂

舊年11 一出間間一齊減
Wilson 7999，fortress 8199，宜家唔知有冇

磨沙背 值幾舊水

我附近間凶宅無

其實如果你會用case嘅話
機背磨砂定光面都冇關係
之前用6s都諗住轉xs 最後買咗11pro
本身都好介意三鏡但睇耐左覺得幾靚
唯一唔好係拎得耐隻手會攰囉

我買開嗰間iphone 11 128gb都係5500

無5g 不了

細鋪我唔係好敢，你自己點決定我就唔知啦

兩次係細舖買一D事都無，只係要留意個標價係現金價

我都係呢個時候壞電話
到底上台定係淨買機抵？

光面滑過磨沙第一次聽

應該係iPhone 12 pro max plus ultraX

iPhone 9 啦
15號發佈 22號出貨

又撚我？

黑色11pro

表示買左11好後悔

點解

唔好買，我依架就係用咁XS，我係2018年12月02號買，用到依架電池健康度得返87%。升左上IOS13之後舊電好似倒水一樣，要一日三插。

有冇咁誇。成日打錯？

機？

玩得一隻七大罪

你買都得，但千期唔好升IOS13

我都係咁，同早你個幾月，得返85%

我只用WHATAPP IG FB 聽歌 連登 應該頂到一日我一叉

真 重量幾係野 當練手力

之前SMARTONE 賣7600 64GB 錯過左

有時用翻6s好似紙咁輕

咁撚平
買貴左1000銀

依家賣哂64GB

我用緊XS, 係凶宅買，加埋錢買佢個保養，之前壞過一次，已經回左本。我專登加買買佢extend 兩個嘅保養就係想逼自己用3年，唔想成日換機咁浪費

18年都未出xs

club like XS 256 6499 only

穩唔穩陣先 HKBN起碼大公司

多謝提醒 雖然無黑色 但真係好抵屌 落左單

如果依家窮拎買64G既11/XR/XS好?

睇你咩要求。

Xs 18年9月出喎

black friday 果時，我係amazon 官方買 大約 hkd 5800 XS 64gb

11pro喇 好用咁多 電量又屈機
三眼仔睇睇下無乜野 同埋影相真係好正

兩部都係玻璃背面

唔用case好危險

用case之後都冇乜分別

比較重

我個人鐘意XS多d 但又想要廣角鏡頭個功能
師兄最後決定買邊部未？

有錢11 pro 沒錢XS～講完

唔係貴好多架昨

Xs。落左單。 6499。256gb

你個意志真係好堅決

樓主邊度買？

Club like

錢

11 pro max 256 gb 用家
好爽核電，靚相機

同女女影相就買11pro 啦，粒wide 鏡幾有用

如果鐘意3d touch 就一定係XS

舊電是咪放題任用咁都頂到12個鐘？

新ios update 閹左3d touch 了

我因為咁部考古6s+無上13

11pro個鏡頭同電都超班好多，有新買新，尤其11pro機乎一出就減500，而家更加有得平
不過呢個時間真係好尷尬，如果你部機唔係太差，或者趕住做某d野(e.g. 去旅行) (好明顯今年無人會去旅行...)，就等12囉

等緊出完新再買11 pro

我都好想轉xs 不過部6s仲未打柴
由佢新出到依家仲用緊...
本身都考慮xs 貪佢細部
但依家可能等出12再買11pro

lm

而家用緊iphone XS MAX 前日唔小心跌爆後面塊玻璃，裂左小小，依家越裂越多換後面塊玻璃係咪好貴，聽人講好似出新機好過

無殼？。 無買apple care 應該2000起
買左就幾百

我最近都買左 不過二手

買幾錢 幾gb呀

$3800 256gb

個價ok喎新唔新淨

抵喎 邊度買架

機邊有花 所以壓左佢200
9成電 其他正常

Carousell 尋下寶
但二手xs預咗機邊有花

見過最平3400 256 但可惜唔夠人快
carousell好正

樓主有冇後悔

Xs個 3d touch 都無埋，丁都剪埋你，慘無人道呀

要慳錢買11

無。 2樣野黎。se係效能好d既8仔

樓主咁麻甩，又唔多似用xs咁纖細嘅機嘅人

點解你仲早收貨過我 我要下星期一先送

你買咩色

銀

你留言提我果陣已經落左order?

點解有D 4XXX$ 係咪假架?

諗緊買唔買apple care

唔知你咩台啦，果陣用xs收電話收得好差間中斷線，依家用11就正常
利申：用緊3台

HKBN

唔多影相買SE啦

真心抵

早你一日落

算啦，依家啲電話正正常常咁用幾可會壞

咁on9. 可能金色多貨易搵d

巴打用成點,clublike 如何

Ok. 我唔鐘意佢送貨時間唔打比佢都唔知。

幾個月前256g XS max都係6999

Max太大

上左IOS13廢左3D touch

其實大就唔大，係重左D

有新買新
你買貴千幾
出年/後年換機 個差價都係返度/差唔多

其實我覺得iph用三年就差唔多要換
根據以往經驗每3年就轉一次版
所以11應該依幾個系列最完美架啦
利申 用緊X feel到效能開始下降

我兩年就換

利申 用緊XS Max

睇個人啦依樣野我依家都有好想換機嘅衝動

舊機唔好上新IOS

我都想買iphone xs
你買左幾多錢?
我見行貨價4800炸喎
唔知買唔買好

諗緊買se2定係買xs好....

想買部細少少既機，xs其實唔係大se2好多

xs舊電應該襟玩過se2好多

4800係細鋪 唔知會唔會二手當一手

ios12可以頂到幾耐

咁你買左幾多錢?

256GB 6499 CSL買

哇咁貴..
我打算去細鋪買...4800
有冇人知伏唔伏?

自己承擔風險 我唔敢講細鋪一定出古惑 但比多千幾蚊起碼唔使一肚氣

用左xs年半有多 其實好好用
但因為外國機關係所以得單sim加esim
返到香港就好需要雙咭
糾結應唔應該出11 pro

我都想狗衝SE2

用緊7plus

港版xs都係sim+esim, 係xs max先係雙nano

11pro max 先係雙nano

出面吹得好勁話依家12可能冇M字額

用咗htc u11一年半 冇咩問題
但想買ios. 11pro 定係等12好？
而且宜家都只係用咗75gb
諗緊出256gb定係icloud+64gb

11pro都係雙nano呀

我覺得正常係三年換，兩年都合理嘅，有閒錢都唔過份
過咗三年真係有機會會壞﹐頂盡辛苦啲，四年都有機

我依家都有衝動想換11pro
fix曬前兩代大部分嘅問題
諗返起真係用過兩部iph都叫做白老鼠機
6plus同X

xs係咪電同相機都好過se2?

xs d電廢到仆街，又重，而家個面鎖廢鳩埋
我勁想買se2

吹姐 m額起碼玩多2年

唔係4年轉一次版咩

你又真係黑仔啲
唔介意就再等幾個月，11pro 個電算ok但唔係勁。
下代12會用5nm 做soc, 制程升左一代，12pro 電量，效能必定有更好表現！

完全唔記得咗8嘅存在

睇下今年會唔會有design出先
不過貪新鮮唔買8又係我抵死嘅

我估今年唔會轉design, 因為個屏下前鏡未做到。
要轉design 可能要下年

唔會不智, 去馬

睇返慳家女神iu 用XS短短兩個月都無
就轉返11 就知佢同我一樣覺得XS完全唔撚掂
先會咁快換手機

smartone平$1000喎

仲有咩？

係 有錢梗係買pro 無錢都揀11 或者SE 仲點會揀XS
重點係粒U

有11系列？而家無啦應該 我嗰陣係12月買

無哂啦 前排11PRO 64GB佢地都賣7600

我啱啱買咗部11pro 256gb 好似大約$9400 都叫平過出面
買 好似有啲再平啲

細鋪真係唔夠膽 比得幾千蚊唔差果少少 店鋪信譽都值少少錢

等得咪等

一陣有咩問題 追究又麻煩

price=先達 我講咗N次係信唔過 水貨就更加信唔過
比你買到冇事係你好彩

都啱

磨砂玻璃我覺得重滑喎

Xs 64已經減到$3899

識買一定買xs

二手算吧啦

好抵玩

買左SE2既情何以堪

有冇巴打去左買?

冇

我冇買
應該好快冇貨

驚佢得幾部

睇過得返max

俾窮能買哂

得幾部就唔會大劈價散貨啦

X 同Xs 個oled 個芒係咪一樣？
D人話iphone 第一代個oled 芒唔好

邊間

比ST9掃哂

肯定係

我去始創果間

正常呀

XS vs 11鏡頭 11完勝
但mon xs靚

11 pro 揸上手，會唔會比xs max 輕好多

光面會「吮」手，反而揸得穩。磨砂面仲滑。

其實11個境已經夠7
點解三星又要跟